[銀行IT] 獅子比verbal offer

Secondment 黎 係agent 同我講verbal offer
做secondment 係咪都要等background check
半年就要renew

咩department？ contractor?

IT, Olympic 做interview 淨in tech同小小language
係contractor secondment contract

奧運朋友
要background check
個陣check咗一個月

千祈咪撚掂COBOL
會同個社會脫節

做secondment 都要bg check咁耐
個agent 比完同我講一星期

如無意外 應該唔洗掛
做番 Java 野